Exercice
========

Écrire une fonction `indices_maxi` qui prend en paramètre un tableau non
vide de nombre entiers `tab`, représenté par une liste Python et qui
renvoie un tuple (`maxi`, `indices`) où :

-   `maxi` est le plus grand élément du tableau `tab` ;
-   `indices` est une liste Python contenant les indices du tableau
    `tab` où apparaît ce plus grand élément.

Exemple :

``` {.python}
>>> indices_maxi([1, 5, 6, 9, 1, 2, 3, 7, 9, 8])
(9, [3, 8])
>>> indices_maxi([7])
(7, [0])
```
